{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hostel-korea-original.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호스텔 코리아 - 오리지널"
    },
    "text": "ホステルコリア - オリジナルは、ソウル鍾路区鍾路65ギル20-12に位置しています。 このホステルは地下鉄1号線と2号線が通る新設洞駅からわずか300mの距離にあり、便利な交通手段を提供しています。 客室はエアコンと無料Wi-Fiを備えており、快適な宿泊ができます。 また、毎日無料の朝食が提供される共用の食事スペースと無料の国際電話および共用のパソコンをご利用いただけます。 このホステルの客室はシンプルに飾られており、テレビ、エアコン、暖房設備を備えています。 バスルームは専用または共用で利用可能で、すべてのバスルームにはシャワー設備が設置されています。 清渓川までは徒歩10分の距離に位置し、東大門市場までは車で10分かかります。 金浦国際空港までは車で50分、仁川国際空港までは車で1時間20分かかります。 ホステル内にある共用キッチンでは簡単に料理ができ、バーベキュー施設も利用できます。 フロントデスクには手荷物預かり所もあります。 このホステルはソウルの中心部から約3.8km離れており、カラオケ徒歩ツアーを楽しむことができます。 チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホステルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホステルはソウル鍾路区鍾路65ギル20-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホステルの近くには何がありますか？",
            "answer": "ホステルの近くには地下鉄1号線と2号線が通る新設洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコンと無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、毎日無料の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "共用施設には何がありますか？",
            "answer": "共用施設には食事スペース、無料の国際電話、共用のパソコンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはテレビやバスルームがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはテレビがあり、バスルームは専用または共用で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホステルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホステルの周辺には清渓川や東大門市場があります。"
        },
        {
            "question": "ホステルから空港へのアクセスはどのくらいかかりますか？",
            "answer": "ホステルから金浦国際空港まで車で50分、仁川国際空港まで車で1時間20分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホステル内にはキッチンやバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、ホステル内には共用キッチンとバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 377
    }
}